今日都係全民口罩日！提埋啲黃嘅長輩！

今日係文宣日定遊行日都好，今日一定係全民口罩日！落到街得我一個帶罩，感覺好孤單。

我地就係要將全民帶口罩日常化，話比政府知我地唔怕佢白色恐怖，唔怕佢啲緊急法。特別係和理非！而家只要你帶上口罩，你就係參與緊對抗政權。

輕推

戴口罩！戴口罩！戴口罩！